{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113144",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 zam 101 hotel"
    },
    "text": "金海ジャンユユルハ新都市zam101hotel2号店は2021年3月にオープンしました。当ホテルは既存のzam101hotelより一層アップグレードされた客室、付帯施設、そしてルーフトップを備えており、金海でしか見られない新しい感動をお届けします。計54室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供していますホテルラウンジでは高級コーヒー豆で淹れたアメリカーノ(HOT/ICE)と無料朝食サービスを提供しています。また、セルフ洗濯サービスやビジネス業務をサポートするプリンター、ファックス、ビジネスPC、ミーティングルームもご利用いただけます。ホテルのルーフトップは金海で唯一の野外パーティーとフォトゾーン空間で、友達や恋人との特別な思い出のために設けられています。簡単なパーティーやイベントをご希望の場合は、事前予約が必須です全客室と付帯施設は絶対禁煙です。飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。また、提供されるサービスやイベントは、提携店の内部状況によって変更または早期終了する場合があります。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があり、同じ客室タイプや内部デザインが異なる場合があります。リクエストがない場合、同じタイプの客室は任意に割り当てられます客室及び施設利用の時には細心の注意が必要です。施設物の毀損や破損、紛失、洗濯物の汚染及び毀損などに対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。ペットやペットの猫の出入りは制限されており、保管されていない貴重品はホテルでは責任を負いません。予約の時には全客室が基準2名を基準とし、追加人数の料金は当日現地にて決済されます未成年者、同居は制限されており、チェックイン時には身分証明書の確認を要求することができます。未成年者、同居による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。また、ジェヒュジョム事情によるキャンセルが発生した時には100%払い戻しできます。事前協議しなかった時間にチェックインやチェックアウトをすることになれば、追加金額が発生することができます。最大人員超過時には入室が不可能で、この場合には、払い戻しを受けることができません。金海ロッテウォーターパークを訪れる場合は、zam 101 hotelがおすすめです。 ホテルの清潔さときれいな客室、広いバスルーム、そして提供される朝食はすべて満足のいく選択です。 また、ウォーターパークとの距離も近いため利用するのに便利で、バレーパーキングまで提供されているため、より良い選択になるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "新都市zam101hotel2号店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "zam101hotel2号店は2021年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店の特徴や魅力はありますか？",
            "answer": "zam101hotel2号店は、既存のzam101hotelより一層アップグレードされた客室、付帯施設、そしてルーフトップを備えており、金海でしか見られない新しい感動を提供しています。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店は何語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "zam101hotel2号店では、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店のホテルラウンジでは何を提供していますか？",
            "answer": "zam101hotel2号店のホテルラウンジでは、高級コーヒー豆で淹れたアメリカーノ(HOT/ICE)と無料朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店ではビジネス業務をサポートする施設がありますか？",
            "answer": "zam101hotel2号店では、セルフ洗濯サービスやビジネス業務をサポートするプリンター、ファックス、ビジネスPC、ミーティングルームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店のルーフトップはどのようなスペースですか？",
            "answer": "zam101hotel2号店のルーフトップは、金海で唯一の野外パーティーとフォトゾーン空間で、友達や恋人との特別な思い出のために設けられています。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店の客室や施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、zam101hotel2号店の全客室と付帯施設は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店での飲酒や騒音行為は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店の料金は特定の日や祝日で変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。また、同じ客室タイプや内部デザインが異なることもあります。"
        },
        {
            "question": "zam101hotel2号店でのチェックインやチェックアウトの時間に制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、事前予約がない場合、同じタイプの客室は任意に割り当てられます。ただし、事前協議しなかった時間にチェックインやチェックアウトをすることになれば、追加金額が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 814,
        "QA": 705
    }
}